{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039955",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64019&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천청남대별장펜션"
    },
    "text": "トゥムリ遊園地内に位置するペンションは、海の香りと松の香りが美しく、休息を楽しむのに最適だ。 ペンション内には各種便宜施設が完備されており、宿泊客はリラックスできる。 周辺にはトゥムリ海岸沿いやモクソム、霊興島バスターミナルなどが位置しており、旅行に最適だ。 ただし、現在は集合禁止で4人以上の宿泊は不可能であり、入室時間は5時からであり、退室は22時以降に可能だ。 無料Wi-Fiの使用と駐車も可能だ。 また、フットサル場やバスケットボールのゴールポストも設けられており、活動するのにも良い。 バーベキューを楽しみたいなら炭やグリルもレンタルでき、料金は人数によって異なる。 ただし、最も重要な事項は人数を超過した場合、入室が不可能であり、客室内では調理ができず、ペットの出入りと未成年者の同伴も許されない。 また、利用施設では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別して正確な場所に捨てなければならない。 もちろん、上記の情報は変更される可能性があるので注意が必要である。 普段の価格変動とプール運営は天気やペンション状況によって異なる場合がある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には各種便宜施設が完備されており、宿泊客はリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "トゥムリ遊園地の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはトゥムリ海岸沿いやモクソム、霊興島バスターミナルなどが位置しており、旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5時からであり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの無料Wi-Fiの利用や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiの使用と駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での活動施設には何がありますか？",
            "answer": "フットサル場やバスケットボールのゴールポストが設けられており、活動するのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭やグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー用の炭やグリルもレンタルできます。料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "はい、現在は集合禁止で4人以上の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での調理やペットの出入り、未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では調理ができず、ペットの出入りと未成年者の同伴も許されません。"
        },
        {
            "question": "利用施設内での注意事項はありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用が禁止されており、ゴミは分別して正確な場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの価格やプールの運営はどのように変動しますか？",
            "answer": "普段の価格変動とプール運営は天気やペンション状況によって異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 456
    }
}